女朋友不停播呢條片,點算好

就係呢條片:

好想大聲講:收皮啦

Cockroach

播返呢條佢睇

好長

屌依家女朋友跟住唱

屌你救命唱緊第三次

有冇跟住佢晚晚食麥噹噹

你女朋友好似幾可愛

吊 我到底睇左啲咩？

我今鋪情願晚晚食麥噹噹都唔想再聽

第五次啦,想點

醒啦 你無女朋友

Skype緊,唔通cute線咩